招buddy 12月去旅行

12月頭出發，想去可以滑雪既地方，偏D既例如哈薩克俄羅斯都得，有意者請tg 我

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可